[支持環保] 許志安呢首歌好岩俾宜家既鄭秀文唱

心照不宣

剛好9點48分 暗角裡兩人正擁吻
畫面的主角是妳嗎 然後看著世間陸沉
和誰親 和誰吻 幽暗的窄巷內一秒地震
門後我 完全無話了 完全像透明 隔了這扇大門聽見妳聲音

從這分鐘開始 時間永遠終止
仍帶著這根刺 來閉上眼不可告之
不去挑釁留低伏線 誰都有秘密心照不宣
流血也許不止 誰說這叫不智
就放過這一次 情願尚留一線 快要擱淺
來守這秘密 我只能善變

差不多經已十八天 妳看看眼前這張臉
好得很戀愛大過天 誰在吻著妳再不避嫌
如何傷 如何愛 總要孤注一擲不顧地愛
明白愛才能留住愛 從頭活過來
確信我倆未來我有我主宰

從這分鐘開始 時間永遠終止
仍帶著這根刺 來閉上眼不可告之
不去挑釁留低伏線 誰都有秘密心照不宣
流血也許不止 誰說這叫不智
就放過這一次 情願尚留一線 快要擱淺
來守這秘密 我只能善變

我看著這個宇宙漸漸塌下
如人在險峯 窮極去找那壞了春光

從這分鐘開始 時間永遠終止
仍帶著這根刺 來閉上眼不可告之
不去挑釁留低伏線 誰都有秘密心照不宣
流血也許不止 誰說這叫不智
就放過這一次 情願尚留一線 快要擱淺
誰都有秘密 你不能倖免